通常女仔分左手後都會好後悔同過個垃圾ex一齊過

分左手一排 就愈黎愈後悔同過呢件垃圾一齊過 為人小家又冇品又樣衰妒忌心重又唔愛我又自卑成日踩我 隔離post個低質男人特徵求其一個留言都有佢分 但果時我仲要仆心仆命咁愛佢比佢食住上 真係唔明果時係咪發雞盲先會同呢pat野一齊 依家一諗起同佢錫過又比佢掂過摸過就想嘔
不過好彩小妹隻豬仔仲係到 淨係同佢幾個月貨仔就止蝕離埸
係咪個個絲打分完手就會心水清同我一樣悔恨當初架喇

仆街垃圾ex

就算飲醉左個腦海都唔會浮現到佢呢個人 佢真係垃圾到我好後悔同過佢一齊過

我會令佢地後悔冇珍惜我

下次同我飲？

ex以前成日屌9我唔做家務 但佢唔係同我住
我講左十萬次我識做 就算自己一個住都好有信心會生活得好好
佢係想有人老奉服侍佢 服侍埋佢老母 最好幫佢老母洗埋腳個隻
最好我搵錢多過佢養埋佢同佢老母 所以成日話我唔上進
佢就真係好上進呀 一齊2個星期同我講話想抽居屋 問我老母會唔會出首期

我係而家男朋友到會做晒啲家務 煮飯洗碗晾衫摺衫換床單個啲 因為佢唔會當老奉 每次佢都好感謝我 所以我做家務得好開心

你個ex飛你?如果係比啲垃圾飛咪當甩難囉唔好再對佢咁上心喇, 係今次拍拖中汲取教訓令自己變得更好, 但就唔好再花心機時間落呢啲廢柴到喇

我飛ex
一啲都冇留戀 反而係佢煩到仆街
問我：邊個當初話唔會變架

屌醒下啦 日日食十舊屎比你變唔變呀？

嘩屌 呢啲男人真係狗也不屌
咁冇出色仲要條女養返佢轉頭, 不過同我個ex差唔多 話結左婚之後睇我都會唔介意同佢老豆老母住, 仲要問我係唔係獨女話遲下可以搬黎同我一齊住 嘩我分左手先醒覺諗起真係想兜面屌9佢呢啲廢柴係唔係男人黎

冇貢獻都算啦 30歲人仲問老母攞錢找卡數 又問老母攞錢黎買股票 真係好上進呀
不過個老母係佢既就算啦係咪先 我都廢事係人地家事上比意見

重點係有次同佢去旅行 佢話殺左我埋左我就冇人知係佢做
佢個樣係一路諗一路講 不過我既警犬中同話做唔到佢 因為唔係香港範圍講
仲係我懷疑佢真係變態 佢屋企有小朋友 佢要幫手湊 有次佢用回味既樣同我講：我有幫佢沖涼架 沖涼個陣有幫佢捽過
咁屌好撚變態

講得好 不過呢啲垃圾真係屌佢都嫌蹝精
佢就緊係會煩到你仆街啦 絲打你咁好佢咁垃圾睇怕都好難有本事再識到個好似你咁好既女仔架喇

你一開始鍾意佢d咩?

我好唔好就見人見智啦
但佢咁既濕鳩性格應該好難識到女仔
佢適合攬住佢老母過世多啲

物以類聚，你講到佢咁衰，你都唔好得幾多

而家男朋友覺得我好 當我係寶 心滿意足啦

ex開頭好好架 一齊左2個月就扮唔到落去
後尾因為我身體唔好 成日遲黎m
佢問我：你係咪有左呀？有左你叫其他人埋單啦
嘩宇宙級男人呀 敢做唔敢認

你見工面試都會隱藏自己缺點扮哂野啦 同埋有好多野真係要同佢相處落先知 可能係佢掩飾得好 又我同佢或者太快一齊囉

嘩屌係唔係男人黎cheap撚到 佢講笑定認真mode架

true 我明你

ex都係一開頭扮得好好
後尾佢扮唔到落去 佢仲成日話驚娶左我返屋企之後 我真面目會表現出黎 會頂心杉咁頂佢老母
屌有冇諗過我想唔想嫁比你呀 訓撚醒未

認真mode 所以好想睇佢仆街
剩係見佢做左6-7年野都未升到一級 已經好心涼

一開始點都會因為失戀
同埋冇左份依靠而唔開心
但當真係放得低嘅時候
佢啲缺點就出哂黎
直程諗點解要同啲咁嘅人一齊過

屌 我個ex都有咁同我表示過驚我對佢老母唔好 通常呢啲男人都係唔會好錫女友
我屌佢老母 就算我真係嫁比你 我都唔係要好似個呀四咁serve佢老母 佢點解唔調返轉同佢老母講結左婚後唔好頂心杉咁頂我 垃L圾

同樓主既情況完全一樣

我都會 不過講到底咪又係自己唔帶眼識人

因為講真 對方真係唔係好仔
當然有對你好嘅事令你放唔低
但都有更多對我差嘅事
我要淨係記住佢啲衰野
先可以令自己振作起黎

利申
雖然依家仲未放得低

唉因為當初驚拖得耐左就會冇左會事 所以見一有feel就一齊 心諗冇拍咁耐拖今次都應該會謹慎唔會睇錯人 點知

散左幾耐呀絲打

我上個又係咁 但本性難移
人嘅本質邊有咁易變

負皮果啲係咪就係果啲低質ex

呢啲人會想你好似古代既丫鬟咁服侍佢老母

我可以尊重你老母 但你永遠嫌我做得唔夠個陣 你又做左幾多野呢 夾野比佢老母食 又嫌我夾得唔夠多 餵埋你老母好唔好呢？
你對我好既 我對你老母唔好 我都會受到良心譴責啦

但當佢可以對住我屌9我老母 話我老母呢樣唔好個樣唔好 對住我老母又扮乖仔既時候 好撚嘔心呀屌你老母 知唔知咩係尊重？

岩呀 重點係 佢覺得你都唔值要佢為你改變

就算覺得值 但係諗就易 做就難

同呢啲無能冇品既人講尊重你傻架咩

如果佢係重視你呀 一諗到佢唔改你就會離開佢 改姓都照改啦

幾個星期咋
最難捱

岩呀 佢唔尊重我老母 我都唔使尊重佢

樓主靚唔靚女，ex個樣又如何

ex都是垃圾 係我飛佢 希望佢孤獨終老

佢飛你?咁就真係難捱啲既 but time can heal everything
不過記住喊一陣好喇 呢啲人唔值你流淚

特登買件衫氹佢開心 佢仲要笑笑口話係咪假野 我真係唔係老馮對你好

我都好憎佢 蹝左果幾個月青春寶貴既時間落呢啲垃圾男人到 仲要同佢咁親密真係掂一下都覺得蝕哂 唯有就係係今次經驗瘋狂反省再自省 唔好令果幾個月蹝得咁唔抵

幾個月咪算好囉

係啊佢飛
可能係唔甘心掛
知道 我會堅強啲

屌 覺得假咪咪撚要囉老馮貼錢買野比佢氹佢開心架 仲要係到嘰嘰吉吉
我個EX仲仆街直情要我退撚左份禮物佢

係 真係要讚下自己果時肯忍痛分手

我 好好笑段野打哂我既感受

除左中間個ex其他都係垃圾

我都試過

聖誕個排佢不停提住自己個鬚刨舊啦殘啦用左好多年
咁咪送個新既比佢做禮物
佢拆個下第一句：我仲以為係我想要個對鞋添 有啲失望
第二句：我老母會話你晒錢

想我買野個陣咪好聲好氣囉
我話唔要部電話佢照買 然後扭我買一堆野
鞋 電腦 電話

去旅行落到地就問我點解我冇話會買野比佢屋企人 連住幾日都問我同一個問題
老奉架？ 最後我買左幾件衫 一個水樽比佢屋企個小朋友 買左生果比佢屋企人
去完旅行我問佢：點解你冇買野比我屋企人？
佢答：我不嬲都唔會咁樣買
但佢之前同朋友去旅行又有買野比我屋企人架喎
嘩屌我又中意呀？ 即係就我對佢屋企好就應該

去旅行見人地漏低銀包 佢第一時間睇有冇cctv 因為佢想據為己有 見袋唔到落自己袋 講左好撚耐話好可惜 嘩屌佢讀左咁多年書 屋企同學校係點撚樣教佢

新年我買左2份禮比佢轉交 因為佢屋企人有人結左婚
我都唔求回禮同利是 但係一句多謝咁基本既禮貌都冇
唔怪得佢可以咁冇manner

分手後一分鐘便有後悔聲音

我覺得我EX 好後悔飛咗我..

我個ex咪撚出嚟害人添啊
睇撚死佢唔撚會變架啦
屌你老母個陣拍拖打LOL打撚到凌晨三四點
明明約咗我架第二日
仆街第二日我係打撚咗四個鐘頭電話佢都唔撚會聽
跟著仲要出撚到嚟黑我面
喂大佬而家你錯定我錯啊？
好啦最後我頂佢唔撚順分手
佢又喊又威脅又捕我仲要煩我屋企人
嘈佢呢佢又喊喎
無撚野啊男人老狗係到喊？
佢老母仲要覺得係我問題鬧撚柒返我轉頭
最後我個ex仲要車撚咗我兩巴
頂你個肺你最撚好縮撚返入你老母個閪到咪撚出嚟害人添啊仆街。攬撚住你老母同你部電腦過人世啦

請問點先識到呢啲人
好想識
好想知呢啲人到底呢種性格係點養成
身邊朋友衰極有個譜

因為佢老母係咁既人所以教到個仔咁樣

但你愛過佢

佢個fd係覺得女仔講粗口就係壞女人
所以佢覺得自己好好

所以我睇撚死佢呢世佢都唔會變架啦
以前拗交就永遠覺得自己無問題
屌你老母你咪一世都活係自己個世界囉
佢老母就咩撚都入曬人哋數
其實佢老母鬧咗我唔止一次架啦
試過佢個仔遲返去又打嚟鬧撚咗我成粒鐘
頂你個肺係咪咩撚都我錯架而家
你個仔無錯架？

爛口心地好嘅人我識唔少喎
睇埸口爛咪得

睇人唔係睇佢講乜，係睇佢做乜。

見你好似以結婚為前提拍拖
應該得好少人同第一二任修成正果

要搵一個互相合適的人唔容易

希望你盡早搵到啦

嘩屌我ex都係覺得自己冇問題 永遠有問題都係人地
返工比人投訴搞到咁多年都未升到 就話人地條仆街投訴佢 係人地衰
屌點解唔反省下比人投訴既原因 係咪真係自己太閪 係冇問題既人地得鳩閒玩9佢咩

你ex個老母宇宙級喎 乜撚都賴鳩人地
佢老公點頂得順咁多年

多謝你嘅祝福

有宇宙級嘅老母先會教到個宇宙級嘅濕柴出嚟

佢睇野好膚淺架咋
話要同我結婚 但賭錢同買股票買到要問老母攞錢
話自己英文唔好但唔會諗點樣進步
剩係一味話我唔上進 想靠我養佢全家

濕柴呢個名詞真係好岩形容呢啲男人

所以佢真係咪撚出嚟再害人

攬撚住老母過世就岩架啦

然後通常下一個又會搵到咁上下既又會沉左落去

我EX真係好撚柒樣衰 油頭油面 五官堅7 皮膚又差 個個人都話我同佢睇落好唔襯 所以靚唔靚 自己諗

反正佢做咩都唔撚掂架啦
當年Jupas又我幫佢搞
報ive又我幫佢報
考完dse份工又我幫佢搵
到最後佢返咗唔到一個月就俾人炒咗
最撚好笑係佢話佢老母叫佢唔洗搵
屋企俾錢佢
我：

屌我都係咁

嘩屌 害撚死個仔就係呢啲老母
幫得一時都幫唔到一世

少年你太年輕了 有好多人係朋友同女友面前兩個樣的

無架，佢咪攬撚住佢老母過世囉
都係個句唔好出嚟再害人

當撚正女友係奴隸

唔講都唔知原來香港有咁多濕柴男人 所以唔好再話香港冇好女仔 有好女仔不過你地襯唔起/唔識珍惜姐

佢話會同我一齊 係因為佢知我對exex好好 佢想有個人對佢好

其實好認真啊
一個人無上進心唔緊要啊
但你唔好飯來張口啊
我個ex真心宇宙級濕柴嚟架
拍拖個陣問佢好幾次諗住結咗婚點
屌佢答我話佢係屋企打機叫我出去做野負責養佢
咁我再問咁如果有小朋友呢？
佢話請工人
跟著我就知呢個人唔值得我浪費青春同時間

咁當初佢又點溝你

絲打你大過你EX
你個EX真係世界級喎 咪當好彩係結婚前睇清呢個人囉 如果唔係嫁左比佢真係比死更難受 肯定要你養埋佢閤家 仲要揍多個仔 真係好想知點解會有呢個咁廢柴既男人

佢適合捐返入佢老母個子宮到 唔係我驚佢生存唔到

同佢同年

從來唔覺得佢有能力生存到

藉口

所以我每次出街都唔明點解男性個樣好樣衰都拖到條靚女，其實你當初中意佢啲咩

都唔知點解當初可以對佢地好到咁盲目 不過冇架啦 佢地唔會再遇到第二個我地

哩個真 同問

咁就唔清楚啦
但識左十年 缺點唔係冇
但未至於好似你地口中講嘅咁賤

鬼um眼 以為佢好成熟 又見佢幾幽默咁又岩feel咪一齊囉 點知慢慢相處落先知係咁垃圾

我同你一樣，所以後尾揀男朋友都要睇定啲先

同意
diu 處都比埋佢 仲鬧我係雞
佢租住唐樓 我住私樓
佢個廳等於我間房
都唔知點解會鍾意條渣男
一分手就追返d錢
cheap到爆
生日食譚仔
真係好想拎men in black枝忘記記憶筆 洗走同佢嘅回憶
人生最後悔就係同咗佢一齊

嘩屌 我冇比佢屌佢都話我係雞係公廁呀屌佢老母
餐餐食埋譚仔果啲cheap野 有時仲上埋佢到煮比佢食都話我港女食窮佢 男人老狗咁度叔又計較真係好撚核突 講埋啲咁既說話hurt你又咁辜寒真係中意極你都有限
不過絲打你條件咁好真係值得擁有更好

認同 食飯要我埋單 見到我爸媽唔識打招呼 同佢d朋友一齊恥笑我 做人淨係識得怨唔識上進 永遠要型要威又唔知自己又瘦又垃圾 諗起都嘔 當初應該盲撚左

男友自己揀

就算有都好快會調頭走
邊個頂得順呀？

我ex屌晒全世界女人係雞係公廁
我問：你媽你家姐同你家姐個女都係？
之後佢冇聲出

唔講以為自己出post
起埋樓主底 屌你點解所有嘢咁夾

仲要有一次節日我整左個蛋糕比佢 你老咪我發cream發撚到痙攣咁制 諗住滿心歡喜咁拎出去送到比佢果時 佢竟然話:下 乜有用架咩
嘩竟然講埋啲系說話黎糟蹋我既心意 我果下真係屌佢老味想兜野fung個蛋糕落佢個柒樣到
好女仔係冇人珍惜的 所以啲港女都係你地一手育成 啲女人唔系你地都唔會中意架賤骨頭

講得呢啲說話都係啲冇腦幼稚冇能以為自己好型既on9仔

我d ex全部都後悔冇珍惜我喎
咁我係咩？

屌一鳩樣 態度又閪 又話要自殺好反感
分完仲要周圍講事非先最黑人憎

佢真係以為自己好型好靚仔
唔知自己思想有問題

有次嘈交
佢話如果第時有個女要唔比佢扑野
我笑撚左 我話：有得唔比架咩？
佢話：叫佢唔可以囉
我：人係有自己思想 應該教佢做左呢樣野會有咩後果 佢思考過覺得afford得起就教佢保護自己保護對方
跟手佢發爛渣 係咁話講就唔會做
屌佢都唔聽佢老母講野啦 點解會覺得自己有個女既話 個女會聽佢講

通常話自殺都係兇你 想你內疚
真係想死個啲係唔話你知就死左個啲
你話我咁講好仆街我都會繼續咁講

你地啲女人咪又係

有時遇過最差，下一個好嘅先識得珍惜啊

變左圍爐數臭Ex post

至少我知道人地漏低左野 唔應該據為己有
我知道唔可以take it for granted
知道咩係禮貌咩係尊重

佢可以係條街到摸我 原因係佢中意
我出聲講明我唔中意 可唔可以唔好咁樣
佢可以發我脾氣 好似我就係佢玩具咁 佢中意點就點
佢唔識尊重我 我都唔需要留戀啲咩

姐係主動啲其實都幾易得手

冇嘅，世界上咩人都有，男女都有仆街。
最近有個女性朋友要結婚
參加左啲準新娘group
聽佢講都唔少準新郎有賭錢問題
我屋企對呢樣嘢好反感，所以未賭過
以為好多人都唔會賭
事實係好多人都好爛賭
男嘅女嘅其實都有

男女都有啦 大把女賭徒
賭唔緊要十蚊廿蚊開心下
唔好幾百幾千咁掟落去

佢錫自己多過錫你 呢啲咁自私既男人點會為左你走去自殺咁傻豬丫

六合彩以外嘅嘢都冇掂過

唔想令我母親失望
咁聽落去好似好Mama boy
但呢樣嘢係佢比我嘅底線

壞習慣嚟講，賭真係最唔要得
煙酒都話係有限錢 賭就無止境 你有幾多就可以玩幾多 你無仲可以借錢玩 差落周身債成世人就係咁先 仲累撚埋屋企

屌 個ex係嚴重媽寶
去邊拍拖都要問下老母意見
之前我生日想去海洋公園玩下 佢老母一句話海洋公園有咩好玩 佢就唔同我去 話老母覺得唔好
廿幾歲人仲咁無主見 你攬住你老母過世啦
拍拖仲會帶埋家姐 真係垃圾到無得再垃圾
都唔知個時點解會中意佢 人又矮

巴打一定好靚仔
分手一定有佢既原因既 咁佢地有冇想翻噠箍煲先

btw tg？

咁又係，好少聽人講借錢飲酒食煙
相反如果冇錢，第一樣cut就係呢樣
當然唔食唔飲就最好

Exact7ly一樣 以為自己開post
諗返簡直係人生一大污點

點解咁多垃圾都溝到女😂

以為係自己開post
個ex正垃圾
唔識尊重我都算
份人又自私自我中心 做咩都唔會考慮我感受
我忍佢都忍咗好耐

真係好cheap
搞到而家識男仔都有陰影，對拍拖已經無咩憧憬
當初同佢一齊仲有d厭食，瘦咗8，9磅，分開先開始肥返

送上當日賤男對話

勁cheap 咁嘅樣嘅生日飯 friend都接受唔到啦 仲叫人打風去佢屋企 ，成個鐘車程㗎大佬

好撚癲 睇左當你食左

老闆都唔會要你8號風球返工
落左8號好多都叫home office

佢都幾撚仆街冇人性
正常係會擔心女朋友驚女朋友有事
佢好撚自私

不過我就冇你咁傻豬豬為佢醉忍唔住搵返佢
絲打好好放下吧亦都無論為佢咁傷心喇 今次拍完拖我其中學到樣野就係女人好好愛錫自己 所以絲打你咪再成日飲酒傷身呀

屌笑左 乜撚野睇左當你食左呀 成個小學雞咁 好撚柒呀媽

因為香港多天真嬌囉屌

唔好咁一面倒...都有好多天真港男為條女仆心仆命
對的時間遇上錯的人

求認識

香港地處女難求 比着係我一定會到結婚先會有性行為

利申 非處男

應酬先飲 再搵佢就斬手指

嘩屌 我以為自己出post
條仆街次次鬧親交都會覺得自己一啲問題都冇將所有責任推晒比我
次次都大庭廣眾或者試過喺朋友屋企到同我鬧交
搞到我一啲面都冇完全落唔到台
之後就喊苦喊忽咁話自己知錯下次唔會再係咁
結果下一次可以因為再更加小嘅事發更加大嘅脾氣 之後就冷戰可以鬧成一個禮拜
次次鬧完交之後淨係識得買垃圾氹我
自己又衰心軟無限loop分手復合
啲脾氣幼稚到不得了 完全照顧唔到我
對未來完全冇打算過得今日就今日洗撚晒啲錢去玩去食嘢
明明已經三張幾 平時喺屋企肯定係寵壞晒個老母仲要湊佢個種廢柴

上個月終於都忍唔住同佢講我哋去到呢度算9數啦

然後冇聯絡一排佢又突然間搵返我我以為佢有心想改好自己
點撚知佢仲要吊高嚟賣同我講 一切都太遲

on9啦 你唔撚係以為而家係我走寶啊
係你嗰條烚吓烚吓老閪先睇得上你炸 你哋快啲拍拖啦橫掂兩個都30幾歲冇人要

飛撚左你之後而家簡直覺得重獲新生
我期待緊下一個比我更加好嘅人出現
我封咗你Facebook係因為你太撚煩日日係咁搵我明明係你自己同我講一切都太遲
On9仲要同我講問我有冇喺日本寄明信片比你
你都痴撚線你以為自己邊位阿叔
屌越講越撚嬲 我到底係做乜撚野發乜撚嘢雞盲先會同左啲咁嘅垃圾一齊成一年半 鬼um眼

同感
真係呀 又比帽又無錢又樣衰 但就對佢死心塌地
真係貼錢買大床個種 偏偏見到佢同條女一齊個心就好up
真 係 幾 時 仆 街 死

喂屌 我嗰件垃圾都係好撚鍾意喺條街都無撚啦啦摸我個胸一下 講到明唔鍾意唔撚好再咁樣 都唔撚理 屌佢老母

呢個post好大怨氣
真係完全無d美好回憶

我都覺，好恐怖
同時係度諗Ex會唔會都係咁話我 但明明係佢帽我

有幸識到個好女仔
最後因為條件唔好比人飛

最多只係連登聽連登仔講女人係雞
唔講唔覺咁多香港男人唔尊重女人

我識d 朋友大部分都好尊重女方

d mk 子 就好難講

可能陣間有人開個post數臭ex港女見到你
比人帽真係幾慘

其實呢D人咁垃圾，到底佢地當初係點溝到你地

扮到天衣無縫 慢慢先睇真佢有幾咁醜陋
好想嘔！！！！諗起同佢攬過錫過親密過就好想嘔
種嘔心程度係令我勁想識都無識過佢
仲要佢個口好撚臭 我屌

同佢做朋友嘅時候係完全冇見過佢發脾氣
我唔開心佢第一時間就會飛出嚟 搵埋D朋友一齊同我傾計同我食飯氹我開心
跟住又覺得佢有養小動物 覺得呢個人好有愛心幾善良 之後就神推鬼”ong”咁同佢一齊左

同佢一齊冇幾個月已經因為啲小事嘈到勁大佢已經係失控 完全係好似暴龍式咁發脾氣 仲要死命箍住我逼我同佢講番野 我勁驚佢會打我

嗰陣戇鳩鳩咁覺得佢一定係好愛我好想我而家即刻下左到火唔好再嬲佢 其實佢本質係好人黎 隔咗一排之後原諒左佢

其實嗰陣應該已經要分手啦自己on9咋嘛 一路拖下拉下到今年先至分到手

Timing真係好緊要

你ex係個笑話黎架喎 明顯係唔捨得但以為對住你仲有bargaining power

屌 完全同感！！！真係唔明當初點解可以錫得佢落 好彩真係冇比隻豬佢咋如果唔真係人生終極大污點呀屌 齋諗都想死 唔明點解同個咁撚柒樣衰又冇品又cheap既賤男一個齊去糟蹋自己 我屌！

我ex都係咁
仲要我真係講分手個陣我再提 佢話佢唔覺意
屌唔撚控制到自己不如綁鳩住自己啦
仲要話：我已經好尊重你
屌多撚謝呀 要唔要我跪低謝主隆恩呀？

係呀佢仲周圍同人講話點樣仲同我有聯絡
跟住又成日喺Facebook貼啲二人食飯二人戲飛 又冇講係同邊個人去特登等我我覺得佢同女人去
呢個行為由未分手開始已經做
我宜家直頭block左佢Facebook
睇佢仲點樣同人周圍講話仲有搵到我

想問下你覺得佢送個比我嘅所有野我應該全部寄返晒比佢定係掉撚左去算

特別係傷咗排 然後又遇到新男朋友嗰刻就更加唔明點解當初為呢條仆街喊苦喊忽

追到前同追到後係兩個樣跟著你會發現個男人分手個陣會有第三個樣。

就好似我ex咁：追到前噓寒問暖，有成日教我數，又同我傾計，一齊放學，我嬲佢會講對唔住會氹我

一齊咗之後就大爺咁嘅款有咩就我錯，有咩就我幫佢搞幫佢整幫佢跟。一到星期六日無返三四個鐘唔會起身，仲要係出到嚟黑你面。出街一樣囉前晚打機打到夜一夜，唔會理自己起唔起到身，跟著第二日點鬧佢話佢喊埋俾佢睇，佢都係會cut你線，跟著到佢醒啦出嚟啦，就會黑面俾我睇。仲要講句話我叫唔到佢起身係因為我唔識叫佢起身，叫我學佢老母咁用啱方法。

佢老母就仲極品啦，咩都係人哋錯，唔會係佢個仔錯。日撚日就借佢阿妹把口俾說話我聽。話咩覺得唔會一齊得好耐。

緊係啦，一般人點頂得順你個仔同埋個咁撚on9嘅老母架姐？我自問頂撚到一年半我已經覺得自己好撚叻女。

分咗手之後，明明係佢講分手。講完啦，佢又要即刻反口喎。之後就喊苦喊忽咁叫我俾次機會佢。又乞又剩，仲要跪係我屋企門口，騷擾我屋企人。鬧佢呢就剩係識同我嘈，跟著就剩係識喊。跟著就不停咁搵我仲要唔俾我block佢唔俾我唔聽佢電話，唔係就煩住我屋企人。最後搞完一大輪啦，屌佢車撚咗我兩巴再煩多我一排，最後就自己消失咗。

所以話有陣時男人都幾撚咁恐怖

樓主個名

寄順豐到付

佢應該想係你呷醋
又想其他人以為仲同你一齊緊
好小學雞呀屌

點解咁似嘅
我嗰個又係可以話佢遲到係因為我唔識得提佢出門口
戇鳩鳩啦你30幾歲人我未同你一齊之前你係冇一次可以準時返到學返到工嘅咩
屌佢老母咁撚大個人一啲責任感都冇淨係識得賴三賴四
跟住佢可以同我講話我都冇約實你七點半我依家都唔算係遲到
嘩屌你老味 即係佢而家覺得要我喺條街度戇鳩鳩 喺度等佢半個鐘都冇所謂 冇問題 遲到嘅定義係一定要講食咗幾多點一定要出現到先叫做遲到嘅 同佢講撚左出咗門口佢仲他他條條行去等巴士咁樣就唔算嘅

呢啲仆街賤種打女人真係垃圾都不如 我都成日喺佢面前流眼淚 佢淨係懶懶閒咁問我 咁你依家係咪覺得好辛苦想就咁算數 屌

係呀但係如果我同你講佢今年已經32歲
大我差唔多10年
點睇

無家教到喊

我以前真係好想問佢到底我係佢保母定係佢條女？
要保母嘅唔該佢返去佢老母個到飲奶啦

完全唔使尊重下我感受㗎 當係滑鼠墊咁樣 得閒想咁兩下就咁下

有一次真係同佢嘈到好大鑊， 忍唔住同我哋啲共同朋友講，男仔黎嘅，之後俾佢知道左，跟住佢就同我講「係呀我唔識得氹番你㗎，你去搵第二個男人安慰你啦」

咁撚小學雞唔該佢跳樓死咗佢重刷首抽啦

我直情唔會同其他人講佢係我ex 最多只係話曖昧過 因為真係好垃圾 垃圾到唔想承認同過佢一齊

屌我個ex都係好撚柒on9幼稚 分左手冇耐成日po story po啲二人野又啲女影啲唔影啲 但就唔會影個樣 （唔知係咪因為啲女柒得制呢 ）仲要勁高調打埋啲露骨野（之前既佢一定唔會咁）

咁當然散左冇耐我睇見就緊係好care個心好un住 好彩果排有個絲打日日夜夜都安慰我 叫我一野del哂佢啲ig sc 廢使見到眼怨 同埋咪再比機會佢hurt我

正常要del啦，留嚟做咩

果時和平分手咁諗住無謂搞到咁彊咁絕 但見到個on9仔做埋啲小動作激我真係del哂啲ig sc算 無謂比條7古碌得戚 之後偷睇佢啲story佢再冇po過女了 死on9仔

喂屌完全一撚樣
仆街佢同我散左10日之後就喺Facebook同第二個女人講埋啲勁露骨嘅嘢
仲要讚佢好似邱淑貞咁撚靚
收皮啦同佢一齊左咁撚耐都唔撚見儷試過咁撚樣讚我
個女人仲要除咗塊閪之外都冇一個地方似邱淑貞
淨係識得係一大堆男人面前扮吳若晞咁戇鳩鳩 扮弱者 嗲聲嗲氣 要啲男人照顧

我本身冇鏟倒我前度個Facebook 因為我想佢睇我下一次拍拖嘅時候遇到個正常嘅男人係有幾開心 但係佢實在係太撚煩 得閒冇事就會send啲嘢過嚟 跟住有人講我是非又會tag我 同埋我冇remove 佢就成日打啲嘢覺得我會睇到 例如叫下春咁樣 之後忍唔住block 9佢

真係會

怨婦post

有呢個post真係好開心 分咗手之後自己有時都會亂諗嘢覺得其他人好似開開心心尤其是係佢好似仲有女人同佢曖昧 自己就戇鳩鳩咁 明明我冇做錯野 對我唔好嗰個係佢

講咗出嚟先知原來咁多人都係咁

點解啲呢啲男人可以成個細路咁架

你先係垃圾

我分左手之後勁驚唔會再識到好男人

我直情係有一排好驚男人

點怨都好啦
當初其實冇人攞支槍逼你地係一齊
可憐人必有可恨處

人呢種動物真係好犯賤好需要依靠
見唔少人根本只係想搵人陪就拍拖
為人係點？做人處世？乜乜物物其實都唔清楚
到後來就梗係唔會有乜好結果啦

利申：A齡同年齡一樣 諗住如果真係冇啱既就養隻貓終老算

i know that feel sis 明明我咁好 講分手果個係我但點解對方仲可以活得開心過我 果排我都好耿耿於懷 但老套講句時間可以沖淡一切 好彩我同佢得幾個月貨仔所以都可以好快放低 日後你會為你今日為佢流既眼淚感到後悔同埋7 無謂為左啲垃圾厹cheap精而喊 女人既眼淚好值錢的

我信 因為我個ex都30
3字頭仲on99係咪個腦留左係佢地老母個子宮到

嘩屌好撚似
有次嘈交我ex話分手叫我搵過第二個
個陣覺得佢耐冇拍拖 我仲循循善誘 慢慢講道理 我都好on9呀屌

你去見工 都會盡量表現自己啦
唔一齊又未必知對方咁樣 所以先斬咋嘛

絲打 唉 無辦法
自己努力move on 緊
得閒就搵下啲朋友
同積極想識下啲新朋友 換過社交圈子
希望有一日再諗起呢個人嘅時候已經覺得不痛不癢

你知唔知呀
佢係話嗰位男仔朋友喺Facebook度唔知打咗啲乜
佢自己就認為係因為我同對方講我哋鬧交之後人哋喺Facebook度開post串鳩佢
（會唔會有人咁得閒見到情侶鬧交自己無啦啦加把口講人是非）
喺日本無啦啦我喺地鐵到瞓醒就同我講你咁開心不如我哋分手我提早買機票返香港 之後我同佢講番佢先發現係自己對號入座人哋根本就冇諗住講佢

真個喎 係完全冇自理能力
係屋企啲衫全部都係老母洗
我第一次同佢鬧交就係因為佢喺酒店度沖涼係個浴缸度唔拉浴簾整到成個廁所水浸
然後屙尿滴廁板我覺得好撚污糟
然後佢就話我好話佢 明明我只係客氣咁同佢提出可唔可以清潔返

其實我唔明一點係，如果有人個係你面前表現到好完美，一啲脾氣都冇既話你唔會覺得咁樣好唔自然架咩
一睇就覺得係扮出黎啦
同埋本身就要預咗追人嗰方會盡量討好架啦，邊有人可以永遠都咁體貼吖
所以我不嬲都做自己算（然後就forever alone ）

咁女仔同個好好仔既ex分手會點諗 想知

咁好明顯係你地了解唔夠深就一齊啦 你地係咪識左人三四個月就一齊呀

19，20歲同個禿頭肥佬大叔一齊 你有冇俾隻豬佢

講真脾氣係人都有 拍拖時都可以接受(只要唔係大脾氣打人果啲)但冇品小家計較 唔愛鍚自己女朋友呢啲就唔可以接受 亦唔係咁易睇出 一定係一齊左先見真將

同呢人一齊 你會下下都好O嘴 心諗 "下 乜真係有人會咁架!? "下下都出乎你意料, 因為佢地既冇品冇家教濕9性格真係會令你大吃一驚 甚至係大開眼界 你永遠唔預料唔到呢啲人既數路想點 因為佢地思路實在太迂腐垃圾自私走精面 我地呢啲咁正氣既真係唔夠佢地諗 同呢啲人一齊遲早比佢地揸干揸淨

絲打人生污點系列

佢有冇覺得自己柒左

唔怪得絲打你個名 ...........

垃圾EX

平時佢老母幫佢沖涼？ 屙尿會幫佢𢭃住？

每一個人對於自己了解既野都有唔同標準
你未聽過咩叫因了解而分開？
定你未拍過拖？

其實如果份人咁誇張真係會睇唔出咩 認真問
btw如果真係就即分啦仲等乜，廿幾三十歲人唔通仲預佢會改咩

可能平時佢老母幫埋佢打飛機都未定

佢死雞撐飯蓋話 要不是你地咁咁我點會誤會

我ex拎起包8蚊好那大包既餅 話老母中意食 我叫佢買話我比錢
佢話：我媽會話晒錢
屌食都晒錢咁你地光合作用啦

佢有冇話你鬆 我ex細得有啲過份 話我鬆
後尾我發現係佢太幼

真係好好感情

啱啊見得太多呢啲例子
所以覺得唔了解多啲都係唔好一齊住
除非條件真係出色到令我覺得可以cover到不足1

咪就係因為就係愛佢 唔想放棄所以仲期待有一日佢會為左自己而改囉
分左手之後你地班男人就話我地女人絕情係雞派帽 槍頭一昧指向女人到而從來唔反省自己 你老母知唔知講分手前我地比左幾撚多次機會 時間比你地班撚樣改 但最後呢?

BTW巴打你係咪未拍過拖架

妖柒左就認啦 對住女朋友 得兩個人個陣都放唔低面子

笑死，老老實實佢當初有咩吸引你，佢話佢性格純，但19，20一定會睇樣架喎 點接受到個肥佬禿頭大叔

屌 光合作用

你都頂左兩年

愛佢 哈哈呢個理由真係乜都講得通
其實乜野係愛呢？咪又係依賴既一種

得啦唔使講第二段啲野 我之前聽過一個差唔多exactly一樣既版本，所以我都係支持即刻分，價值觀呢啲野好基本亦都好緊要，唔啱真係好難長久相處落去

係啊上面咪講過囉

應該係現任破左你處
現任有冇好驚喜

唔好拎陳奕迅黎比
以後我見到陳奕迅 聽到佢既歌 都會諗起你ex

164高....肥佬禿頭大叔.....隻豬俾左佢.....

當初點識？我要30歲時都要搵返個19,20歲既女仔

咪係，唔好影衰EASON

佢有次話我笑佢肥仔波 （就算係都唔係恥笑啦，嫌你點會同你一齊）
係facebook公開話佢對波仲大過我
大家都以為我地打情罵俏
只有我知佢係認真mean 同奚落緊我
之後仲話我無心都傷害左佢
屌你老母你咁大個人個心仲脆弱過中國人唔死有咩用

拍拖唔講愛講乜 你愛得一個人就唔想咁快咁輕易放棄佢離開佢架喇 你估講分手果個唔心痛架
不過巴打未拍過拖唔會明架喇

講到似層層搞到好想睇下

叫佢以後揸自己啦

屌男人老狗proud of自己對波大過女朋友 咩logic

你現任一定錫到你濃啦以為你比左佢
btw絲打好性福

開始有後悔嘅感覺，係好事黎喎，證明開始放得低。
當初被分手我仲要生要死，仲好有決心要追返佢返黎，我仲以為等一排佢就會回心轉意。
點知等左幾個月都比佢拒絕，hurt多我一次。咁樣比件垃圾否定自己嘅價值，我就下定決心要放棄呢個人，同自己講我係有權選擇唔同佢一齊，唔任由佢擺佈。
雖然同佢一齊果種感覺係幾特別，但諗諗下係就算一齊返，都好難再開心了，所以我都希望黎緊會出現後悔嘅感覺，可以快啲放低佢啦。

唔知佢現任知唔知佢EX係個肥佬大叔

睇到好羨慕 唉 希望下個會更好

冇啊話就話未拍過拖姐 但都有追過/俾人追過既
越大就越發覺其實所謂愛唔愛係一啲好虛既野
要心痛既大把位心痛啦
但心痛又點，應該狠心唔狠心最後咪大家都唔好過

你又唔係我你又點知我唔明呢

係呀
一齊返都去唔返以前
有刺係到
世界上冇幾多個許志安鄭秀文
一齊加油

女仔搵下個容咩易

就咁睇都算眉清目秀 如果真係似
但你又話佢係禿頭肥叔 有啲難想像

曾經有個絲打咁同我講 話你唔係中意佢個人 只不過留戀果段拍拖既回憶而已
所以當有新一個出現時就可以好快將佢拋緒腦後 呢個香港仲有好多正仔仔架 快啲振作一齊加油

現任定前度

咁易信人ar la, d 面具成尺厚唔撚知，最叻扮毒，搵人試下條仔就知

睇見都擰頭走佬

現任靚唔靚仔 不過大丁丁已經正啦

佢走寶

經過ex既事件之後 我啲姊妹叫我以後要驗左貨先

講真丫 情人眼裡出西施 我都係散左幾個月先完全放低 先抽到身出黎理智返咋

我有諗過個傷口點都會好返嘅，係時間嘅問題。不過現階段嘅問題係我無論同邊個一齊，都需要時間復原先可以開始新一段關係。

唔夾會好慘

其實點解你地咁好，ex咁垃圾，你地都一齊過呢？

一開始好好之後變？ ＝ 姐係蠢囉咁易就信人
一開始睇唔清楚就一齊 = 咁easy，更蠢
講樣講feel = 抵死啦直頭，未了解過但天真希望／感覺對方係好男人，賭大細呀?
其他可能? = 我都好有興趣想知咩情況下自己揀完既人，自己無責任付

topic你自己都識分啦，通常「女仔」。。。

點解男人「少」後悔？冇女仔係垃圾ex？

男人揀得靚女好身材就預左要受氣比錢買名牌

揀得easy上既預左他朝可能比人帽

揀得基督徒就預左無得啪

世界上大把和平分手例子，點解人地又唔會踩個ex呢？

唔檢討下自己就先屌個垃圾ex先

的確你地可以由頭到尾係關係入面做得好好，但都仲有50%責任係你地有眼無珠

自己蠢比垃圾呃過就汲取教訓啦，有一個垃圾ex已經悔恨終生

家人無得揀姐，條仔你地自己揀嫁嘛，怨自己好過啦

繼續用d咩鬼掩眼呀，黑仔呀之類既藉口去安慰自己deserve better，唔係件事上諗下自己點解揀著件咁既野，之後只會繼續遇到垃圾，因為你地個腦同眼專揀呢d自己又唔願意承認

講得好
好似樓主呢d咁自我北既人
雞都不如

A0講到自己看透世事咁
孤獨終老吧啦你

心聲， 識親d 女仔都俾人呃過搞到識識下都唔想再識...

又有啲傻撚入黎屌女人係雞

假撚到 咩比佢摸過覺得好嘔心
你唔係愛佢點會到依家都咁撚憎佢又傷心咁啊

除左識話人係雞冇其他野識講

唔同意咪討論下囉 講呢啲有乜謂呢
未拍過拖就冇感情冇思考？
咁你使唔使人做過特首先屌得林鄭啊

冇話唔可以討論
但亦都唔洗你督住黎指教

我由頭到尾既留言都係講緊ex點衰 希望睇到既人唔好好似我咁
你細個學行一學就識？ 唔仆過又點知原來仆親係痛既呢？
咩關係都好 就算只係朋友 相處當中都會有學到既野
我係上一段感情學到既就係要做一個有良心既人 要知道自己想要啲咩
唔跌過又點知原來行平路 甚至有人扶住自己行有幾好呢？
每個人都有缺點 而家男朋友都有 但就係因為食過屎 所以我而家每日都好感激男朋友對我好好 那怕佢只係見我口渴主動斟杯水比我 我都會攬住佢多謝佢同佢講佢真係好好
係呀以前係屋企我做緊工作上既野 同ex講我口渴呀 佢會話：你要我服侍埋你呀？

邊個唔想一步登天 但我唔會覺得同過一個咁既人一齊 唔可以比人知
冇以前又點會有而家既自己 唔係而家既自己 現任又點會覺得我吸引呢

提提咁多位對呢個post扯旗前
當D阿叔對住後生女連野都唔想搞時
可以推敲下呢班女既尊容

你係唔係睇錯左
係啲絲打唔想比大叔屌

同埋就算尊容唔好又點呢？
如果你用一個人既外表去睇人 你永遠唔會發現到其他人既好
你既尊容都會隨年紀而變啦

冇所謂啊 遇咗有人唔啱聽
又有幾多人接受到自己既膚淺呢
其實又唔怪得邊個既
要幾好彩先做到免俗嗰個吖

全球情侶故事也相近
寧願天昏地暗
要為錯的人傷過恨過方算是勇敢

黃偉文真係填得好到位

以為自己夢遊上黎po 同我之前諗既野一模一樣

睇你啲留言睇到打冷震

講得好
樓主呢d打完齋唔要和尚先嘔心

我認我膚淺同港女架
但就係知道自己有唔好既地方 先會反省睇下點樣做好啲
雖然男朋友成日話我好 我自問都好盡力對佢好
但我唔滿足

以前拍拖三日唔埋兩日就比人嫌呢樣唔好個樣唔好
嫌到我都好懷疑自己係咪咁差 點解講到我咁差都仲要同我一齊
有幾年時間都係咁樣 所以我好冇自信 好似比人洗左腦咁
後尾發現 自卑既人會透過踩低對方 黎想控制對方
而家男朋友唔會控制我 反而成日鼓勵我 話要比多啲信心我
而家有時都會冇信心 但覺得比以前好左好多 我同呢個人一齊我係每日都覺得自己進步左

呢個世界仆街賤人蠢人係佔大多數，佢地都係冇人教或者自己仲未有機會學識睇清楚

你講得好岩，大部份都要跌跌碰碰先識成長，但唔等於咁就係理由比自己咩都去試

嘗試係好，但係要理智，要形容到EX係垃圾咁差，同預期差距之大反映當初只係侍住自己有本錢去試而放棄用個死人腦去諗下係咪真係合適

愚者學經驗，賢者學歷史。

「唔跌過又點知原來行平路 甚至有人扶住自己行有幾好呢？」一路咁諗，一路都會比自己藉口繼續亂咁試，不只係愛情。

講到自己看破世事明明就未拍過。。。。

女仔反轉豬肚就係屎 受溝個時放屁都係情趣 分手個時望佢前面僧佢後面 永遠要活係受害者既立場

咁認真有啲人對住fd一個樣對住條女又另一個樣，同埋有啲仔真係恃住自己溝到啦上咗岸啦，唔再扮曬野咁對條女好。
要真真正正咁認識一個人都需要時間嘅，唔係拍拖就唔洗有磨合期呢樣野啦。

可能係你眼中係亂咁試
但當初我係好認真 甚至當佢講話如果我有左叫其他人埋單 話要殺左我埋左我 當我奴隸咁
我仲循循善誘 希望兩個人可以同步
機會都唔係冇比過 因為我覺得每個人都係要有人lead住先會開竅 就好似讀書有老師咁 而每個人都值得比機會

你可能覺得唔得就算 而我會想堅持下睇下會唔會可以將個情況變好
只係大家性格上有唔同 所以我唔會話你咁易就放棄乜乜乜
每個人都有自己既選擇 我對於我既選擇唔後悔 我對自己負責任 過得到自己良心 又有何不妥呢？

講出黎只係希望大家唔好好似我咁

當初樓豬一朵鮮花
點解會插在一篤牛糞上?

好多人相處左十幾廿年都仲磨合緊

聽片面之詞冇意思

要殺左你埋左你 當你奴隸咁 已經超出左正常人既情況啦

你仲循循善誘就你心理都有問題啦，除非你話已經愛左佢好多年佢突然思覺失調姐

我唔係一個唔得就算既人，我曾經既關係都好努力去堅持

失敗左，我唔會怨對方，因為係我揀去接受佢同希望佢會變，佢唔變唔係佢既錯，亦唔係我既錯

冇人做錯到。放棄段關係有時唔係放棄對方，而係更進一步了解對方同自己，接受雙方既不同係冇辦法行落去，有時現實就係咁，只能夠move on 希望下個更好。我讚成一世一生既關係係依靠磨合多過真係「好夾」，但都要base on 個relationship 基礎夠穩固先得嫁！

你既關係既心態係岩，但係用錯左，你見岩就亂咁派你既愛心出去，受傷既唔係你都難啦。

咁既行為同D明知對方有狂燥但又要喊家暴既人有咩分別...

亦唔係叫你閂埋道門，唔好再對人咁好耐性咁愛對方，但至少唔係個會威脅要殺左你既人先。

用正常既方法愛一個正常人，如果要揀個非凡既人黎愛，你就要有非凡既愛心，耐性，同領悟。

咁咪好lo有好多人根本就對自己冇要求亦唔肯去改

我上年先識過有個女仔
一開始佢追我既
咁so far佢都有同我講講佢以前咩料啦
又係好似呢個post好多人咁係咁踩ex
接觸落我覺得唔適合決定就咁做fd算
keep住每日wtsapp咁（但100%冇玩曖昧）

後尾佢有厹追佢
第一日識就扮撚哂深情話養佢又剩
當時我仲同個女仔一齊笑尻佢
後尾先知佢地一直有keep住聯絡又約出黎
（女仔本身係內向冇異性朋友嗰啲，好需要人陪）
仲上人屋企飲酒差啲俾人食埋
我勸又勸幾百次 哄又哄過唔知幾晚通宵
佢次次應承完話block佢
等多幾個星期佢又自首同佢出咗去飲酒
我叫佢唔好做乜佢就好似鬥氣咁做到足
然後條厹借佢醉屌完幾次
條女就話有感情有愛拍埋拖

後尾咪散咗囉
佢仲wtsapp返我話覺得我預咗會咁發展
我心諗係又點吖
所有決定都你自己做既
我就好似個傻仔咁哂心機

自此就明有啲人感性贏過理性
你再想幫都愛莫能助
以後唔會再諗到自己咁撚偉大可以救邊個
愛惜自己先係最緊要

Btw祝絲打同仔仔長長久久啦

個post好精彩 LM

我唔打算係啲無謂事上面嘈
你肯討論分享我就覆
唔啱聽我都冇所謂

我冇怨過佢喎
我講得出黎已經係好似講笑話咁 講出黎冇感覺 只係覺得對方好可悲

你可以覺得我咁做唔岩 但你冇權去judge我
你有你既做法 我唔會去評價你既做法
因為你覺得咁樣做最好
就算我對住我既朋友 只要唔係作奸犯科 我都會無條件支持 會同佢地講我隨時係到

同樣地 我覺得咁樣做 我係想佢好
到最後我知道呢個人冇得救 我先去放棄
我過到自己既良心

大家良心既個條線唔同 無咩需要因為我點做而去批評我
你講到咁我會覺得你就係我ex個類人 覺得自己做法最好要人地去跟隨
道不同不相為謀。

我係男但有呢種感覺

我覺得佢好似特登做比你睇
係咪佢對你有意思？
似係想你用佢想要既方法關心佢

我都有識得啲女仔好仆街
會過去的

erm佢本身係追我既上面有講
不過應該就唔係特登做俾我睇既

佢本身就係意志力薄弱同有少少鍾意作賤自己既傾向（以前同ex嘈會落樓自己劈酒等人過黎執佢嗰陣call條仔講：你唔落黎我就俾人執架啦 ）

同埋我係外地讀書見佢唔到
個厹同佢讀同一個系成日見
佢又啱啱體拍咗幾年既ex散咗唔夠半年
好寂寞想有人陪 所以有咩邀約都唔推

我覺得你盡左力 盡左力之後佢都要作踐自己你都冇辦法
唯有希望佢有日跌下 又唔會傷到見骨 就會醒覺啦

你條良心線最後會覺得對方好可悲，自己仲以此黎講笑

呢種高傲既性格講良心

佢唔准我同其他女聯絡 話生日佢大曬 要聽佢話
但我只要佢同冧佢嘅男少聯絡 仲係生日講
點知佢發我脾氣

咁我就話 你要求人就得 人要求你程度低D嘅 你發脾氣？
佢就講類似 So?又點？ 咁所以？ 出去屌女囉 去打d男仔囉 你咁不滿 唔好一齊囉 etc.

終於明點解佢中學時期會被全班三十幾人排擠 仲講到人地錯
愛佢錫佢 所以想佢改缺點 例如放飛機唔早講 被我話 就話我唔愛佢喇 就發脾氣罵返人轉頭講分手 或者 約好但去錯地方就話 唔鍾意咪走Lo on9

次次一嘈佢就講分手 我從來唔會將呢類字眼拎去要脅佢 但佢會囉。 最後一次佢講分手 我嬲嬲地將whatsapp status改做single 仲unfollow佢幾個IG （係啊佢好想出名做歌手 以為自己好靚 積follower

到頭來我講嘅幾件事 佢都無歉意 之後話做返朋友
居然同個上網識半個月嘅busking友一齊咗 仲見一星期就一齊

以為係講笑 但被佢block曬

最後無辦法 用佢裸照威脅佢 仲話可能斬死隻狗公Tony
佢嚇到解block同我傾 咁我想叫佢出來傾下問發生咩事 係咪冇彎轉呢啲

佢怕我斬死條友 作一大堆藉口當分手理由 話我成日行街搞佢 要佢將系字打成係 人地唔會 所以覺得人地好
又話咩一個月前我地分咗手喇 唔關個男仔事 但早幾日先話我冇搵佢 太過分/ 想過來同我扑野etc.
哦因爲我嚇佢 所以唔會再一齊返

原來我日日返14-18個鐘 做到死死下 佢就晚晚同隻busking狗公傾計 約出來一星期就一齊咗 仲放一堆合照上IG

同我一齊果陣就話怕咩表妹知 屋企人會嘈 唔肯公開

漏咗講

佢去到尾段同我講咗句「我覺得自己返唔到轉頭啦」
我當下真係成個人震哂
仲心軟話肯同佢一齊
但佢嗰下已經真係沉咗船我拉都拉唔住

不過而家諗返都慶幸嗰陣冇正式同佢一齊
佢好多野好多諗法都真係唔算我鍾意嗰type
勉強係一齊遲早可能要我做衰人

btw冇話醒唔醒覺啦，又始至終佢都知道我冇話錯佢 係佢堅持跟感性行咁解姐

醉醉地 打埋少少
已經唔愛佢啦 條友偷偷派埋帽 同人一齊先講分手
以為block完冇手尾

其實我將佢相同片send去中學時期佢同班嘅三十幾個仇家 應該冇問題？係低裝 但至少幫佢出名 要佢唱歌busking個帳號多幾千follower都好丫

第一句 唔一定錯
有種人係好可悲 如果有時間 睇睇我上面嘅字海

或者我講得唔好 我意思係我講出黎好似講笑咁輕鬆 冇bother我任何野
或者你覺得一個咁冇manner咁貪心咁自私既人冇乜野 但我覺得佢可悲係因為佢活係自己世界一啲都唔開心 仲想拉其他人落水

你冇同佢相處過又點會明白呢？
你只係識得judge人地 你都好可悲 因為你只係睇到negative既一面

我唔再覆你啦因為同你講野好似同ex講野一樣咁辛苦 好聲好氣硬係要搵野挑剔 要講到自己係岩 其他人係錯 你先係世界既rule 其他人要跟你個套

呢個世界唔係男就女 聯絡ok但要比對方知道
佢做既野好唔成熟
但我覺得好黎好去啦 可以上黎呻下 但send相出去 對你既名聲都唔係好事

啱啊
不過諗深一層又會覺自己為啲咁可悲既人咁上心
要生要死
其實自己都好可悲
逼自己唔好再著緊呢啲野

每個決定都有好有唔好
最緊要你唔後悔

我完全封鎖左條友

支持絲打，有需要會借個博頭俾你

巴打挨下ok ?

Diu,so gay

btw,有需要嘅話又有乜所謂

佢同我ex一樣 同佢講野好辛苦

唔後悔啊
雖然當初心痛到想死
但真係學到好重要既野

（唔知你有冇上連登，如果你見到既唔使搵我，好好地生活落去唔好再蠢多次啦 ）

我可以借耳仔比大家

學到野 令自己進步都係好事
好多時都係有緣無份失之交臂

挨我

可以討論
但你講嘅嘢毫無說服力ja
好多嘢都係你自己幻想出嚟
到時你遇到說唔會咁口響

拍拖依啲總會遇到啲人渣
愛過就會後悔就會恨都人之常情
付出咗真感情俾人傷害你估個個都係聖人原諒到咩
唔明點解仲要質疑人乜乜柒柒唔帶眼識人

你問我定係問絲打
我唔係

其實生活好多地方都有得借監既
同埋我上面堆回覆有講點解我咁睇呢啲事
唔嫌煩既咪睇下lo

我冇責怪邊個
我只係想講永遠當自己係受害者
將所有責任都卸走哂既話就只係冇意義既叫春
諗下自己係咪都有不足下次先唔會衰同一樣野

佢好靚仔

好樣衰 可能夠高掛
有 對上兩個認真嘅都有同我箍煲
但分手係佢地自己講
我每次拍拖都冇講過分手
可能我衰先咁掛
我認真拍拖3次 依加第3次

但總數5次
一次係初戀(乜都冇做過 其實同朋友冇分別) 一次得10日 所以可以唔計

TG?你巴打定絲打先
我唔想亂add絲打
一陣廢事有小人話我呃閪屌

頂最尾幾句 笑死

通常女仔同fd絕交後就會好後悔同個垃圾fd一齊玩過出過街

佢同我講：「寧願你令我後悔，都唔想你日日搵我，但咩都冇做」

如今我已經身在異地為學校去左比賽
希望佢會見到我講到做到～

正評！

如果係佢主動提分手呢
我真係好掛住佢好愛佢 好想佢返我身邊
佢突然一句話無晒感覺就散左
明明散前一星期仲一齊去長洲
話鍾意呢種老夫老妻嘅感覺 想一齊一生一世
點解會咁

同ex 一齊左一年 先知佢有女朋友 屌佢 覺得佢當我係sp

得罪講句 你同ex無分別

呢到最大怨氣嗰個係你 唔覺得你似講笑
但見你留言好理性

當局者迷 愛情係盲目的 問得話知到佢咁衰仲中個頭埋去做乜既都係未拍過拖既小毒毒
連登真係痴撚線 中意佢唔想咁易放棄段感情同佢一齊努力都話係臭雞港女
飛左佢地呢都係話我地係雞 騎牛搵馬絕情嫌人冇出息既死港女

我唔係取笑佢個隻講笑 而係我講出黎好似平時同fd講笑咁輕鬆
怨氣大就應該會係：屌佢條仆街點解要咁樣對我 佢乜野新鮮蘿蔔皮blablabla
同埋會開post講 我仲有好多佢唔make sense既野冇講 如果我係唔係親身經歷過都唔知原來真係有呢啲人
當然我有啲好撚fd既fd會間唔中講返出黎笑我 我都冇乜野 唔會話逃避 當提住自己唔好好似以前咁

但我講出黎一黎係見有啲絲打原來同我差唔多 二黎係比其他人知呢個世界真係有咁既人 比佢地諗下如果係佢地會點做

冇需要唔理性啦 件事過左咁耐 我講分手既 分左手佢有facetime過我幾次 唔知㩒錯定點 但我由佢響完就算 無謂比佢誤會
而家男朋友對我好好 就算touchwood分開左 佢都唔會有野比我講 exex都有地方做得唔好 除左好過份既野之外 我都冇好似咁樣有咁多野可以講 所以真係唔係怨氣大 佢點對我我欣然接受 可能上一世殺左佢全家今世要還呢 但真係唔想其他人好似我咁食屎然後自己老母仲覺得呢個人好好 分左手之後老母問起我都唔敢講發生過咩事 驚嚇撚死佢

而ex之前都同個女仔去日本 雖然去完好似就冇左聲氣

一就係帽左 一就係可能早有問題你察覺唔到
女人既野係咁 尋日都仲好地地 今日就可能突然醒悟同你say goodbye

或者你諗下去長洲果時啲細節野 有咩衰左 女人係好中意觀察啲細微野從而分析呢個人個品格值唔值繼續同佢行落去

見到上面個個由第一個留言就好似啲老屎忽態度 我教精你咋 你咁做唔岩 講到跟佢個套先岩
好似啲廢老
就覺得佢好撚似我ex 同呢啲人溝通好撚辛苦
我嘗試過 都係唔撚得呀
放棄啦屌

真係諗返嗰垃圾ex 都喊三聲
點解可以完全無上進心 淨係識得瀨
考dse 嗰朝先知自己耳機唔合規格，都可以嚟屌柒我話點解唔早啲話佢知，話我淨係顧自己
我屌
好彩現任好好多，當我寶咁先知唔係所有男人都咁垃圾

其實真係好後悔同過佢一齊
覺得浪費咗自己好多時間
佢條仆街到宜家都可以咁賤
唔還錢 周圍食女以為自己好威

冷靜期緊 等正式分手再上黎慢慢講

果啲人講啲野堅離地 話拍拖果時見到有問題就即刻走啦仲旨意佢會改 講到好似真係話分就分到咁
又話同人拍拖前唔睇清楚佢分人架咩 上面講到口都臭埋都仲係咁challenge

旁觀者講就緊係易啦 叫人分就分 針唔吉到肉唔知痛 講野離地到好似林奠咁

咁都有得賴既咩
考生有責任check清楚自己考試既器材
唔通坐到落去少一板 考完先知又賴人咩

條友是咪on9

一句愛情係盲目既就乜都解釋哂
ok u win 點夠你講姐
佢衰仲鍾意佢好偉大吖嘛 知啦
一味淨係識數人唔好永遠唔反省自己咪你呢啲lo

食女呢啲一隻手掌拍唔響
但有借有還係基本 屌

講到好似煲個飯咁易
屌煲飯都要時間啦

澳門波台狗

你on9眼殘架 我上面咪認哂衰仔on9話會係今次經驗反省自己囉 踩港女踩都踩唔切 擘大你隻屎眼先話人啦死毒撚

on撚9我幾時有踩過港女
我寧願做毒撚都好過好似你咁同條厹公拍完拖
然後上網做怨婦
低能

屌你話完人7左又係到轉移視線 同你呢啲毒撚講野真係好辛苦呀媽
屌拍拖冇帽人係個男仆街都要比個話 連登真係好可怕

屌你我究竟話咗你啲乜野咁嚴重

我淨係講咗句可憐人必有可恨處，件事會咁自己都有責任，你自己都話有反省咁姐係同意啦

原來啲野淨係可以自己講，人地講就唔撚得
龍門任你擺

講起廢柴，識人個ex廢到30歲人仲係返工仲狂射波係屋企訓覺，狂郁d轉工，或者interview / first day都遲到，之後潛埋水、劈炮唔做，係家中（自租 無錢交就女友幫手交）幾個月唔做野日日訓、食、打機，女友叫佢返工，佢鬧個女友好煩 ，但又要同女友講自己無錢，等佢比零用 拎完女友d錢就有時過節會話請女友食飯，屌但d錢咪又係佢條女既 聽講佢真係個樣好似覺得真係自己請咁，覺得好威水，仲話生日請佢去迪士尼 屌有無廉恥 唔明點解頂得順
好彩之後條垃圾on9到派埋帽
個女仔先終於肯飛左佢

屌
佢自爆定你發現

人無恥 則無敵
好彩飛9左咋！

呢個post問緊女仔啲垃圾ex
全部女仔發言好撚正常
睇唔過眼咪開個post問男仔啲垃圾ex
我相信大把巴打會留言
定係你係上而其中一個垃圾？
崩口人忌崩口碗？

算啦唔好踢爆人 呢個世界的確係有好多唔肯面對事實反省自己既錯既垃圾

Maybe 有想過做返啲咩報復
不過佢都唔會返來 做又點唔做又點

啲姊妹咪乞人憎囉。

其實好少會諗返起ex，但每次諗起都好撚想嘔

上個月被佢飛左
開始將佢同再上一個ex比較
覺得再上一個ex佢好好多 雖然係帽我但係成個格好過ex 幾條街

你仲未搵到一個新既對象先回頭望 間硬冇野搵野黎比姐 兩舊都係屎 只不過食一舊同食兩舊既分別而已

我都好少 但有時少不免會登自己唔抵既感覺 明明自己唔差點解會咁on9同過呢啲垃圾一齊蹝哂自己啲心機時間 佢仲要唔珍惜 真係好糟蹋自己 所以出發點係自己先 所以先醒起佢

留名 好多都好中

Live左

要俾啲掌聲你以個post

男人老狗 成日喊苦喊屈
又話自殺又喊到訓晒地 真係痴撚線
一開頭同我一齊都係想食咗我
好彩冇比你食到
不過都成為咗我人生嘅污點 黑歷史
你真係好嘔心 個人好扭曲
仲跟蹤我
分完手 打嚟同我晒sp啲野 我完全冇feel當食花生only
之後block柒晒你 仲成日用133打嚟騷擾我
搞到留埋啲垃圾陰影比我同垃圾記憶
仆街屌你老尾

建議寄順豐到付 寄完同佢講 要就要 唔要就由佢

我仲未有勇氣執野 掂到都覺得好眼冤

我有時諗唔明blame the victim係咩心態。

起碼樓主睇清、受過教訓，以後帶眼識人。既然都覺今是而昨非，點解重要刁難人哋過去？

我真係好撚後悔，ex同朋友合租，我過去住除咗病到起唔到身日日做家務照顧埋佢啲朋友同貓，到頭嚟俾人話我多管閒事...
利申：隔離房條女好冧ex，成日四散雜物唔執整齊，唔照顧自己隻貓啲大小便...但我同ex講個ex話我對條女有偏見

想俾正皮呀sor

男人越賤 女人越愛

唔係啵 我只不過係一開頭on9比佢個好形象呃左 慢慢一齊左佢原形畢露 但唔一齊都一齊左點都有感情 唯有頂硬上 所以先忑忐分唔分手
但過左今次更加知道自己係想要咩 係想要個有品既乖乖仔

希望佢唔會咁睇我 曾經當左佢係Ms Right

睇到餐生日飯笑咗
cheap撚到...兩塊方包加隻蛋仲要影相俾人睇 睇完唔通好想食咩

其實如果你係真心中意佢 疼錫佢 個女仔係會feel到的

我係太錫佢 對佢同埋大家將來太認真，唔想take risk去無左佢 我知我後期脾氣差左，情緒化左 分開果刻佢話呢幾年黎開心既十隻手指數得曬.........果下痛既感覺，明明一齊果陣成日笑，仲話好辛苦，唔想再返去

唔識返一年半載都唔會考慮拍拖，合得快散得快

啲女人都痴撚線

就算佢幾唔錫我 我到依家都仲好掛住佢

好心你地分左手就咪咁撚肉酸啦

個男唔肉酸既又邊有位比我地肉酸

依個真 香港好多女都係

分左手就move on，自己做好自己咪得囉，周圍唱鳩人對自己都冇好處啦

乜我講完你又知佢係乜水
話人係雞係公廁就唔肉酸既 上網呻下都唔得咁做人都幾辛苦

其實作為男人，有時候對啲人成日話啲女係雞係乜好反感 好似扭曲曬成個價值觀咁

因為越賤既人越識玩
大部分乖仔係唔會為咗追女而做戲
偏偏啲女又真係好受呢套
極輸蝕

亦信純真的愛慕 何用做戲地討好

所謂既乖仔係品好性格好又錫女朋友喎 咁呢啲唔洗扮野真性情都自然溝到啦 只不過可能唔識耍手段姐
如果照你咁講因為唔識扮野而溝唔到女就係乖仔 咁係佢性格本身有問題 咁啲連登毒撚都係乖仔啦

我打個比喻
乖仔本身性格人品值8分
2分差在體貼細心嗰啲
然後有個厹本身得4，5分
但係條女前面做到9分
你覺得女仔會點揀？

物以類聚～

舊鞋有冇感謝你？～

第一嚿已經唔食喇～食十～

見過好多揀後者
同埋就算分左手 女方都會長期放唔底 亦都係後者
好多案例 前者一齊得耐都係帶帽多
以上 不輪男女都係

人天性係犯賤 男女都係
要輕鬆啲就唔好憑本能
多啲理性考慮

條仔咁垃圾都有

屌 我ex個老母好中意痴住自己個仔 要求將來結婚後同佢一齊住 我ex又聽哂老母話 我果時好愛條ex所有就算唔中意都焗應承 仲一定要我生仔
分左手之後好撚嬲自己愛佢愛到冇哂自我 更加憎我ex冇企係我果邊諗 凈係諗佢老母 垃圾群腳仔

證明樓主係on9

近排多左好多怨婦post
都係嗰句 條路自己揀既
又要一齊又要呻又唔肯認自己以前傻鳩揀件3流人

呢個世界呢 就物以類聚既 你“只能”揀得咁差既 證明你都只係件有限公司

認同
真係唔信條件會差太遠

我屌真係唔明你地係眼撚殘定腦殘 定係其實你地都係其中一件垃圾港男咋
首先唔該追追po先 樓上有好多絲打依家都搵到個比ex好好多倍既男友 何來冇本事 只能揀差
第二 咩物以類聚 我屌 講左十鳩幾萬次一開波比佢個好形象呃左 都認左係自己on9十鳩幾萬次 冇人一生出黎就識行 如果係物以類聚最後就唔會分手啦on9 同埋我想講樓上有位絲打係私樓女但佢個ex只不過係個唐樓仔咋 何來條件差唔多呀又
onl9啲仔成日開po話係雞係公廁就得 呢到條條女講野正正常常比仔派帽搵笨7都要比人屌 果然係連登女人係原罪黎

屌你地班女人啦
我係男嘅 我夠後悔點解要同你地d垃圾ex一齊
根本呢個就係人類嘅感受
講咩女仔分手會後悔同ex一齊過
男嘅咪一樣

依家好好既男友咪又係將來既垃圾ex

俾完帽人地戴，然後仲要怪人地廢先搞成咁呢啲咪女人囉

分左手一排 就愈黎愈後悔同過呢件垃圾一齊過 為人小家又冇品又樣衰妒忌心重又唔愛我又自卑成日踩我 隔離post個拜金港女特徵求其一個留言都有佢分 但果時我仲要仆心仆命咁愛佢比佢食住上 真係唔明果時係咪發雞盲先會同呢pat野一齊 依家一諗起同佢錫過又比佢掂過摸過就想嘔
不過好彩小弟都有中出過佢 淨係同佢幾個月貨仔就止蝕離埸
係咪個個巴打分完手就會心水清同我一樣悔恨當初架喇

我都唔明咁嘅post都有咁多like
男人咪會後悔同垃圾ex一齊
成條人生路上遇到唔同嘅人
講到要人比人咁 痴線

咩叫"通常"
其實只要唔係正常樣性格正常既女仔係香港地都會搵到男朋友 頭果一兩次拍拖衰左當汲取教訓 之後都識愈搵愈好 而大到差唔多一個年紀男仔亦都慢慢成熟懂得點去愛惜一個人 所以女仔通常都會後悔同過EX一齊

但相反男仔係年輕時候識到個好女友但唔識點去珍惜愛一個人 最後隨住年紀愈黎愈大 識啲女都係已經出黎做野 少不免段感情都係變得物質實際啲 都冇當初同後生女友一齊拍拖果種亳無保留既單純

因為發覺通常身邊大多數男仔FD都係咁 而女仔FD多數都係呻後悔

好多女人經常覺得自己啱人哋錯，所以咪多數後悔

女人講愛情只係單純憑感覺
而唔係邏輯亦唔係理性哲學
所以無論咩理由咩藉口咩觀點
可以毫不理會
用 “絕對”形容較為貼切
只係鐘意個時就鐘意 唔鐘意個時就唔鐘意
得個恨字
btw 俾你揾到下一個又點
只不過話俾再下一個聽有幾垃圾
無限loop

完全垃撚圾

我睇完個PO覺得自己都算係個正常男朋友

利申:初戀拍咗13年

佢好堅定咁話無第三者
只係無晒感覺當左普通朋友咁
去長洲真係feel到好sweet
以為可以繼續sweet落去點知一個禮拜後散左
佢話自己都唔知咩原因無晒感覺 好亂 答唔到我..

你似兵多啲

入黎女人講野post度屌9女人

你做左啲野自己唔知姐

你19 20歲果時同佢出街係洗自己錢定洗佢錢先
如果洗佢錢 人均150一餐飯係真係貴喎
就算人均100佢要比2個都貴啦
你要諗下佢A0毒撚一條
平時可能食開大家樂吉野家 3 40蚊架咋
就算你自己比 我都好奇你19 20果時哪有錢食咁貴？

我呢d中女有穩定收入
同男朋友出街都係食人均100以下咋
已經覺得有d貴
好想搵6 70以下
好窮

咁係你而家男友搵得多姐
正常打工仔搵兩三萬
覺得人均150係貴係好正常
唔好食米唔知米貴
覺得老奉要比埋你果份先得架
更何況你個肥柒毒ex都未必有兩三萬收入
人人能力都唔同 佢窮又冇能力搵多d錢供養你佢都唔想
只能說你追求既比人包養既生活佢比唔到你姐
不過短撚就係原罪
下次驗貨先(真心, 好緊要 )

屌。。。

我想做肥大叔

有19歲處 model 食

絲打得罪講句

你現任好當然恭喜你

你有無諗過當年係自己太儍？

一個男人3字中尾，未拍過拖已經係一警號

二黎係後生女鐘意成熟型唔奇，但可能係 d 似三哥之類多。。好小係肥矮毒撚

我想像唔到你地一齊拖手個樣。係街應該多人望以為係個阿叔玩援交

唔通絲打係遇上ex 之前圈子無過高大靚仔？

貪玩貪錢淫底又唔認，19 20唔肯捱就幾歲都唔會肯同人捱架啦
要人老奉包你三餐你去做雞咪得囉，又要人有錢養你仲要帶你去玩照顧你情緒？咁仲使唔使返工？
做到呢樣野既仔即係屋企本身有錢唔使做啦，有錢仔又會唔會同你認真呀，砌夠咪走囉。
或者可能係真心錫你既，不過去到廿尾d錢比你揸乾揸淨冇錢買樓結婚又比你話唔夠上進
到時你比人玩到臭哂咪又係搵返呢挺毒撚埋單
玩𡃁妹真係好容易，搵錢掟就得，咁我玩酒店雞晚晚唔同款唔好？仲唔使照顧佢情緒任我砌

奉勸你一句唔係真係咁多男人鍾意老奉幫條女比哂錢
口講梗係話冇所謂